[認真post] 針對禁蒙面法嘅最佳方法

港共政權如果用緊急法用通過禁蒙面法，相信係會秒速立法。

立法之後可能會令到好多和理非手足唔敢發夢。

所以我依家係度提出一個係灰色地帶上面嘅方法比大家討論下有冇得諗，呢個方法就係:

人體彩繪

用顏料劃到塊面有幾花得幾花大家覺得有冇得諗？會唔會比人認到？

純粹靈光一閃，如果覺得呢個方法唔得可以直接講，我都係想同各位手足理性討論下。

唔好意思，借個位宣傳
[民調輸緊] (一齊bot加速)你認為香港應否就《反蒙面法》立法？